求教，printer 印成咁，點樣整返好

墨又換咗
亦都自動校對咗印頭
但都仲係咁
可以點？

我用你幅圖print完都係咁
應該冇問題

恐怖片咁款

坐遠啲望

出去印 頂多4毫子單面
平過整

換過部Printer, 反正一般人屋企部Printer都係平過啲墨

好似有套港產片鬼片張海報都類似咁

想睇哂樓主成篇

建議樓主驗眼

可能撞邪？放本聖經係隔離試印多次？

用程式整定將每將jpg 高左啲位拉低啲
到印就ok

似driver問題多啲
試下唔同軟件 唔同格式係咪都一樣

printer 打印頭未對齊

剪成一條條再駁返囉

換過部機, 二合一都係400幾，平過一set原廠墨

之前有個朋友都係咁，過兩日就走左

幾art

可能塊透明膠片污糟咗
溫啲野清潔吓可能會正常返
如果唔得就唔知

有紙碎係裏面 check 真d

好似貞子個D鬼畫符咁
樓主RIP

好正常 無咩問題